作為龍門 Alisson會唔會傷得太頻密

未見過龍門咁傷得

Shoulder問題

曾經既英超第一身價龍門gordon傷得仲勁

呢條友比新特蘭陷害

見到龍門正皮先

我地羅馬唔賣垃圾

利個卻克蘭又係

林源三